[ViuTV] Chill Club年度推介20/21 星期日 20:00 （36）人人樂壇 音樂第一

。

Chill Club 推介榜年度推介20/21
香港ViuTV主辦的首屆本地流行音樂頒獎典禮，於2021年4月18日晚上8時假九龍灣國際展貿中心E-Max匯星舉行，由趙學而、駱振偉擔任司儀，主題爲「人人樂壇，音樂第一」，評選範圍爲2020年5月31日（2020年第22週）至2021年2月28日（2021年第9週）「Chill Club 推介榜」的上榜歌曲及歌手。除幕後獎項外，各大獎項均由全港市民一人一票投票產生。
本次頒獎典禮由「FWD富衛保險」冠名贊助。

屌36

推

咩料

開咁撚多個做乜呀，訂閱咗你以為咁多人講

唔夠印花

仆街限開3個

呢條四眼印度佬乜水？

blocked

香港樂壇好波！！！！
我愛youngqueenz

你cut我首歌